[突發]休班警員將配備伸縮警棍

手足小心

Pish

其實班狗有冇諗過放工帶住枝警棍喺身係更大機會畀人麻包袋，仲送多枝警棍畀人用添

到時見一個拎伸縮警棍，便一齊圍住佢0黎打！

你點影的

對！搶鳩0左佢，跟住仲要打到佢豬頭咁！

屌你老母
仲搵你唔到

黑警死全家

其實，d popo休班要交裝備 防止唔見。
依加收工都有碌棍，唔見咗咪好大獲？

不要諗點解會影到傳出來

打到佢骨折先，再順便大大力錫春袋

終於有方法分別黑警了！

我都喺咁講。

鳩sir 啲同群

香港人能放過黑警全家
無論老少，罪在黑警

等等先，佢休班啫係冇制服啫係便衣啦，dllm委任證呢

用返支警棍通櫃桶，仆街輪姦啲妹妹仔！？

係咪可以解作更易辨識休班狗

有支棍就更加易分到班狗

香港人不能放過黑警全家
無論老少，罪在黑警

講完有人做先得架
好多手足係唔怕死
但怕被手足抽後腳啊

班便依武警又多件武器